haha 入黎睇下612基金做乜？

大家自己諗啦，我唔快想講咁多。
而家我地成班想令到個行動發揮起上黎係更有效率，而且冇錢買gear。612，我衷心想講句屌你老母。

妖，又係冇人睇嘅。

人地一早講明幫咩人
佢批得手緊係事實
但唔好鳩屌

咩鐘數呀 幫你推下啦

唔係要幫班左膠維穩
但你知唔知612基金用黎做咩?
係幫612果日比人告暴動既人打官司
而唔撚係派錢比你地買GEAR暴動

你要GEAR暴動應該搵本土派
你要錢食飯應該搵班大孖沙
場運動一撚早分撚好晒工架啦
你條撚樣仲係好似夢遊仙境咁柒下柒下咩都唔撚知咁

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

拉

我都同你講句，屌你老母啦，人哋基金唔係俾你咁用

基金做法正確

佢話幫傷者/被捕者
但你冇講自己係邊類

612用黎幫襯公文黨大狀打官司，同埋幫民陣租音響。

其他唔關事既人唔好諗住有油水抽。

既然係咁
唔洗打架喇

有心人開始借612嘅錯誤上綱上線

明呀，人地基金係用黎畀民陣租音響架嘛，幾十萬一次添。

亂批有機會被凍結 到時成個資金收皮

認同, 不推文回覆

飯民打手開始以不分化之名為612同飯民漂白。

掩飾民陣抽油水既事實

你一句冇錢開飯佢就批？？
唔批先正常

前線嘅手足 挺收皮吧 sorry惡左啲

其實好似國難出完post
之後612就唔再支援
之前到底有幾多批咗就唔知啦
但如果因爲個post而無咗支援
損失嘅又係前線囉

俾人拉的話記住指明唔用公民黨律師囉！

記住搵親中律師

星火幫唔幫到手？

但小弟講事實
一係搵個實力金主出黎
如果唔係我地前線手足輸都係遲早嘅事

當日佢哋人手籌倒 $7m ... 分擔成本有咩問題

我唔等錢食飯
係冇人有能力幫到前線我先搵612

想玩鳩埋星火?
想星火比樓豬拎出黎示眾批鬥?

冇人有能力幫到前線

係呀飯民正仆街，你千祈唔好去民陣遊行/申請 612

日日開 post 屌飯民我哋就嬴架啦

請善用不推文功能

呢期集中推928 929 101 行動post

言下之意，公文黨大狀持住義士無得揀，我地局要課金畀佢地賺？

咁既心態同支聯會/老飯民一樣，「食硬你！港豬！」

行動post係重要
但唔係勇武巴絲出嚟
你哋會俾鄉黑同狗咬住食囉

咁就咪撚叫人道基金啦 叫律師事務所算喇

每星期總有幾個類似的post, 拉

咁又可以買音響？屌！

飯民一做錯事就有大堆打手出黎漂白

左一句不分化、右一句有咩事唔好搵佢幫

唯佢獨尊咁樣

繼續呢啲

重點唔係「音響」，係「民陣買音響」

你同我買音響既話，612唔會埋單架。

通常深夜會有人分化

係你弱智覺得公民黨律師等住賺你錢啫

人哋大把其他生意啦，搞政治會令佢哋收入多咗？

你知唔知 Audrey Eu 平時一個鐘收幾錢

你哩啲係廢中藍絲思想

覺得我膠嘅
起完底先

請善用不推文回覆，謝謝

吹到買音響

玩 fake news .... 垃圾

錢有人嫌多？

李嘉誠一早夠係首富啦，咪一樣賺到盡--

Pull

即係你覺得咩機構都唔應該批定點
原因係好難確定求offer既人係咪真前線？
樓主對我既回覆 我一頭霧水

612批比民陣買音響都唔批比無飯食既義士

612基金當初成立都有講過
幫助對象係被捕/受傷人士喎

拉，推返行動po上黎好過分化po

推

唔好意思 冇律師團隊架

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

你肚餓唔會搵律師醫生幫架下嘛？
搵人幫都要搵岩對像

屌
分化post都上熱門

咩世界

唔好好似2014咁內訌啦

Pulllllll

唔係要幫佢維穩
但係你維穩

幾時開始612做錯野係唔屌得？

係咁嘅
幾鳩我都要講架喇
有學生攞條命出黎同班popo搏被搏
咁點解唔將整個行動嘅效率提高減少被捕風險
先唔講買gear 升級哨台要啦掛？
俾人拉左你就算律師幾撚犀利你都係要坐架啦
拉果啲我唔明你地做乜

國難派GEAR
612 legal aid / 民陣 organizes marches
各有各做

唔分化唔互屌

基金得2個

玩殘就冇

自己諗

仲犀利,冇律師團隊,然後話留錢打官司,
不過都啱嘅 佢地冇dj 都批錢買喇叭吧

612音樂萬歲

算啦，睇黎連登係甩左P先有發言權

姐係要佢改善都唔得
咁撚有型嘅

前線就得咁多

餓死曬就冇

自己諗

我贊成基金係用來為義士提供法律援助，但係麻煩解釋點解批20萬俾民陣買音響？雙重標準？民陣幾時還錢啊？

Disclaimer: fb unfollowed 左國難.

hi 612打手

餓住打我冇所謂
命都冇真係打條柒
拉果啲做下research
或者上下前面睇下勇武係咩年齡層先講嘢

拉
人地係人道基金

麻煩睇下先

佢柒咗還柒，屌一樣唔係佢話會做嘅嘢然後逼佢食死貓仲唔係上綱上線？
無飯食一直都有好多人派餐卷，幾時變埋612職責

說好的為下一代著想
說好的不被捕，不流血，不受傷

你覺得而家好多人派飯劵？

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣！

人地個基金出發唔撚係比生活費

而家法律支援

人地原本唔係做呢啲

你屌人唔做多啲

即係教人做野

即係人地原本和你

你迫人做勇武

各有各做 一路都咁行

冇人被捕咪唔洗打律師囉
想升級個哨台確保手足安全都咁難
問題已經唔係針對有冇飯食啦

咪係 痴9線

人道基金吖，幫你咪變咗不人道囉，請過主啦

X2

比你嗌贏左又點？
幫到個運動啲咩？
唔通少左一個基金反而幫到個運動？
你呢分化post有咩作用 自己諗下啦

我想問下612人道支援基金
幾時改左名做612法律支援基金

冇錢食飯唔幫手算唔算人道？

第一張WhatsApp對話圖
我記得有下一版係批咗$2000

利辛唔肯定

所以攞幫被捕人士既錢去比民陣買音響都係612既職責？
搞清楚，唔係屌佢唔批錢，而係選擇性批錢。
我捐錢比612都係諗住幫被捕人士，你批比民陣我都未數無屌鳩佢，但批比民陣唔批比啲細路仔我真係接受唔到

咁國難加價都做法正確
因為你地都雙重標準
人地雙重標準就唔好屌鳩人

人地做義工幫你籌錢，籌完一大舊錢先claim 先返你少少飯錢車費，你話唔撚比？！仲話人CAP水！去仆街死啦

612講明法律支援
要屌嘅，你不如屌籌飯券，物資個班啦
明明唔少人捐，但前線拎左啲咩？

分化，屌老母叫分化
肯幫係叫同路人
唔肯幫就係兄弟爬山

但勇武唔出黎爬，hocc會有力講黑警濫權嗎？

屌你老母
成班都唔知咩居心
仲要用whatsapp 同人講要資助
你想人資助你d 咩？
條罪係暴動呀，非法集結呀
你想人地係whatsapp 點答你？
究竟你係智障極限定 五毛？
佢答你會資助，到時成個基金比人凍結左都似

有d 野可以想，可以暗中做， 但無人會隨便講出黎

如果覺得自己捐比612 既錢唔係用得其所，咁以後就唔好再捐，我相信係最適合做法

唔係話包庇，但檢討可以推後少少，大家記住有呢件事，過左十一呢d 關節位先再討論

大把黃鋪小店只要敢開口就會有飯食
佢柒係柒，咁你覺得612應該要做到咩地步？

人地做前線幫你抗爭，籌完一大舊錢先claim 先返你少少飯錢車費，你話唔撚比？！仲話人CAP水！去仆街死啦

Push

claim 車錢飯錢,你班ON9當上前線係打工定當612係社會福利署?

樓豬戇鳩鳩

好惡 大家冷靜啲

我都覺得樓主講既嘢唔錯得晒
612 如果有人性應該搵個派錢專員喺前線派下支票俾前線

教我好冇 it冇你地咁勁

一係就乜鳩都唔好比錢
淨係比法律支援
你連音響都比20萬
點叫人信佢先？

咁理論上佢哋會批錢比星火民陣律師既

你都on撚尻 個個都話自己無錢 咁仲得了？
基金做法無錯 但係我覺得要解釋翻民陣買音響單野
屌你個個都話拎啲錢買gear 咁嘅話藍都變黃啦
不分化 不割席

上下前面

佢自己寫明係包人道救援費用
定我眼花睇錯係音響救援費用？

派錢，派支票？你個腦裝屎

一上前綫派錢，唔駛24小時即刻被人拉人封艇

612 d人出幾錢糧比自己

樓主唔知你咁whatsapp問有咩居心
如果你真係有呢個需要，可以問人拎飯卷同裝備，亦都有相關渠道比你拎

如果612基仔比你問一句，就咁撚容易拎到錢，咁香港地一定大把黑心人排隊拎，到時更加幫唔到需要人

懶得起底，希望你唔係分化撚

我都知個post開係會不完美
但的確係要解決問題先囉

我認同 藍c廢老9up兩句都批錢

612一開頭都唔係支援前線買gear
你地可唔可以望清楚先屌
你屌佢慢都話legit姐
屌人唔補貼交通果啲係咩事

有好多人自發做緊呢方面嘅野
搵返呢啲組織/人士做好過係度屌612唔做啲本身無講過話做嘅野啦

請善用不推文
拉

唔係好多，但你係tg問就一定有

如果個個都一句冇錢買gear就批
你仲驚啦？

whatsapp唔係我
facebook先係我
唔記得利申
我不完美，我可改善，唔知你接唔接受？

要借錢搵邦民

民陣用612基金啲錢係唔完美
只要佢還返出嚟就得

無需要日日攻擊

而且, 大家真係要明白
機構運作真係要用錢...
佢哋只要條數公開啲就得

屌又係分化po

你講一句係前線就批比你 佢舊錢米好唔得閒？

你咪撚on9 得唔得
個基金本身寫好左幫邊類人
你而家無錢食飯走去claim

即係你要拎綜，但去稅局申請

除左612,我相信大把方法去幫無錢食飯嘅義士，但點解個個追擊612?

P牌仔

on9樓主，如咁你咁都批，d錢7億都唔夠用啦

你一星期番一日工都夠你食一個星期啦

又唔係被捕 又唔係受傷

呢d時候去批鬥同路人

佢唔比音響個20萬我都唔會問佢拎

除左呢？

飯票gp呢？

父母裝備gp呢？

全部失效？？你要的野一直有其他位置做緊

然後你係612攞飯錢，飯券gp攞律師費,然後就話人地唔幫手

同去惠康話買唔到傢私一樣樓主錯在concept 問題，問生果舖買面包

冇人話過前綫Cap 水！唔好亂Up

最緊要係呢個基金嘅收要有透明度
香港人係有知情權同監察你個基金用途呀！

屌，咁d 音響又係被捕咩
自打嘴巴

開個post畀人笑自己 haha

但係有音響

原來d 音響被捕

樓主以為所有野都係理所當然 人生地拎唔出第一句就屌左人老母先

推進嗰陣企防暴前面fullgear自show樣send一張咪得囉 一定證明你係前線

垃圾POST就咪推啦

本身我真係諗住叫人眾籌俾前線
但你知道每一日過去
10.1嘅日子越近 所以先搵612基金
不被捕，咁咪唔洗上庭，唔使打官司
但俾你地話我分化
算啦 無力感已經好重
呢件事之後我發現原來唔洗抗爭架喇
繼續啦你地討論埋佢

明做咁痴線？你個腦裝屎？
梗係暗做啦濛撚

姐係基金本身唔比生活費唔係問題
但係你比音響錢都唔比生活費
咁係唔係真係幫緊手先

玩哂612基金既話
被捉既手足會即刻變condom

自己睇完人地解釋先講啦
成個怨婦係追住音響音響

唔屌籌飯券物資嘅，走去屌612

唔洗驚啦
而家冇比人拉嘅咪係condom囉

人地明明解釋晒點解要批音響錢（同埋係租音響唔係買）
成班都仲係針住音響呢點
都唔知係分化撚定係私怨撚
拉

點暗做啊？智障

隻P牌仔好多post都係呻 埋怨 知咩事啦

利申我唔屌音響
但前線多數都係學生
一被捕前途盡失
自己諗啦

講事實，612講明係支援被捕同受傷人士，民陣租音響唔係原先籌款嘅用途。至於612嘅律師費，唔係一定泛民律師賺晒，因為依家打輸官司可能要賠埋政府或對家律師費，支援被捕同受傷人士都好需要612嘅backup。

至於飯錢同gear，之前手足話唔想收錢，所以先有人捐餐券。如果真係有人搞眾籌，我諗好多人都會課金。

好多？

有邊個被捕唔係前途盡失？

出面仲有tg group做緊人道支援
咪扮唔知

樓主咁偉大可以去食二手飯 反正係你眼中都無人會幫前線咁

分化撚 明知人哋唔接受現實都仲講

咁又批音響 個別例子？

本身唔想應你

你講呢句有咩意思，想無人出黎？
扮撚晒野講音響，而家就話被捕前途盡失
邊個唔知被人拉左麻鳩煩，要你提？

咪話佢係柒左唔應該俾，咁都要拿樣佢話做而無做嘅嘢屌佢架
兼食飯問題有其他人做緊嗎

咁即係你而家明追擊612 啦，完

點呀又係P牌
圖一模一樣

612：不會提供任何援助

咁想問下 612 打咗幾多場官司
用咩價錢去打
有冇任何數據公開到比人睇

如果 8000萬唔係用得其所
點解我仲要捐比民陣犯民

即係而家得你知個現實？其他都係懵撚？要你點醒？然後呢樣野重要過之後嘅抗爭？

最撚好解散嗰基金佢啦，完撚埋個活動佢啦

前線無飯食又唔幫，前線無底褲着又唔幫

我自己自稱6月去發夢唔撚見咗部iphone11又唔賠返部比我

垃圾612

秘密野我先加密咁講

分化 屌你

得，明，下一句唔講

閱

你真係前線？大把地方唔洗拎個人資料都有援助
我唔洗拎我都知幾個

屌你啦，tg無電話都信唔過
大把方法可以唔使自己現身拎

你諗下如果批飯錢同gear錢俾你
會有幾撚多人濫用
包括扮抗爭者既黑警

廿幾萬音響ok 比義士食飯冇錢 暴你老母閪咩

好多人撑前線，但都無講出黎又點睇？
唔係自己點慘就講出黎
而家咁多渠道，要幫/幫人都唔難揾到
無必要多一個追擊612嘅post

612就要乜都批
星火唔批就得？係咪

on9

你用返基金角度，有人無任何證明，就話發夢發到無曬錢，佢就即刻批5000，批咗100個，50萬，到出條數問你批咗比邊個，你又講唔出，你應該點做？

引用#39 留言
唔洗俾錢食飯啦，打仗連核彈俾人掃埋你打乜？

樓主假膠P牌兼盲屌分化

到真係批俾你買物資
個時啲別有用心既人就會話佢幕後大台/外國資金來源
之後拉人封艇
又話外部勢力干預點點點
成個運動就瓦解

612人道基金主要用於幫助被捕抗爭者， 損錢嗰刻我都明白，我唔會因為612唔幫義士買裝而嬲，但我真係無諗過612啲錢會用去租音響噃！ 好似非損款目的噃！
我感謝民陣為大家組織多次抗爭活動，希望民陣自行籌款，我相信一定好多市民會捐，而捐款人亦知會有租音響費用，咁公道啲噃！

如果藍絲都send msg問基金羅錢 唔洗一日就羅到幾千蚊 你想像下會點？

繼續狙擊啦
我相信企得前會明我講咩
係你地先分化緊人咋

唔撚信就算撚數
連登個撚個都係咁撚樣
屌你老母閪比人拉撚左就唔洗煩

我唔撚小心d呀
一早比人拉鳩左啦
成班仲講出面點點點
最好就現場比飯劵
結果咪又係得幾個人做

物資俾人掃就一定有架啦 咁又點先？
一撚樣有大把渠道唔洗個人資料都拎到物資
你唔係真前線唔知呢d方法我唔怪你

民陣籌款係6,7月，個時未有任何義士需要食飯，而且講左扣除成本，全部捐去612

而家9月，所謂嘅義士無錢食飯，走去612cliam唔相關嘅幫助，然後出現大量屌鬼，明明其他巴打講左有其他渠道可以得到幫助

心水清嘅應該知道發生咩事

音響係當日籌款嘅必要成本
咁好多義x義x都會有句「扣除成本後收入會全數捐出」
之後71 721 之類都無攞啦
我就覺得呢單野正正就係唔完美但係可接收
討論到呢度就完啦好嗎
之後到批錢for其他野
首先買Gear肯定唔使諗
第二日直接凍結戶口拉埋人
批錢慢多程序咁我又覺得係必要嘅compromise
有好多人捐612就係信得過佢嘅制度先會捐(特別係老一輩嘅和理非)
如果612比錢超鬆手嘅
佢就無可能籌到咁多
至於生活費
我認同佢係有能力幫到呢方面
但係比起屌612唔批生活費
我地唔係更應該討論
要點先可以令到佢批嘅錢
係真正去到需要嘅人身上
而唔係被濫用/去左放蛇嘅仆街
我覺得可以考慮嘅係要求出示接受過認可義診/律師嘅證明
咁當然可以證明佢係前線
大家想屌612不如集思廣益下
點先可以真正令個基金幫到更多嘅前線啦
到時佢唔肯接納嘅
再屌都未遲

星火有冇批20萬音響

咁你應該屌鳩籌飯券物資個班人

現場做飯劵有無可以俾晒全部有需要既人？
用下腦都知無可能啦
做人要識變通架
講到咁易俾人拉 我就未見過/聽到有人因為去飯堂食飯或者經呢d地方拎援助而俾人拉

其實好難judge到底你係真係因爲發夢定係純粹想拎錢

未聽過未發生=唔會發生？
之前坐地鐵都唔會比人打啦

音響如何幫助612被告？

佢地有冇比20萬音響？
而家個問題係佢地比錢租音響都唔比錢人食飯
租音響係人道支援嗎？

公道啲啦 星火條數冇公開過架
冇人知佢出左咩數 係講個信字
同埋定位根本唔同
星火由第一日開始擺撚到明係律師團隊
邊有得比較 係612唔知點解大家捐錢嗰下ff佢會俾錢買gear 而家唔買就係度嘈
Trust fund要audit架 整條gear entry係咪想執撚左佢？

好，封台！完左現實問題
快啲推翻行動post，國際戰線post，文宣post先啦
現實問題我後台解決

咁點解批錢比人買音響呀

你research下先

你要講到你一去飯堂食飯就會俾人拉既
你咁特別我都幫你唔到
定純粹想玩分化 自己知自己事
咁多渠道唔搵 去屌一個負責幫手打官司既基金
唔請你食飯買gear 明眼人自然識睇

揸住千幾萬喺手仲使理你班傻仔咩
即刻講2句官腔hea走你先

做得岩樓主 不過你個Po有個人發哂癲係到嘈同埋推Po咋

人地咪講左扣除成本，全部捐晒去612
你而家一句無錢食飯，走去claim 612
咁你答其他巴打一個問題，條數點出？點證明係義士claim?

分化post

俾人呻下算啦
利申10.1見
約定你

真正無錢食飯又唔相信有人可以既其實都可以去食二手飯架 唔洗係到嘈話到底食飯會唔會俾人拉 我諗食二手飯唔會俾人拉架

同意

唉，我五年前都屌左膠屌到仆街

今次佢地其實都進步左

有班網上kol求其捉住幾個點就分化到自己人

仲有好多假case，講左開頭，無左尾

好似呢個講買裝，咁人地講明唔係for呢個用途，
你要追住人想點？心地提星火有冇幫手俾裝，又話人地搞星火，兩邊都要捐，好冇

買咩音響啊 係租音響 幾時係買？
搞清楚先屌得唔得

一開始你話包括人道支援
好啦香港人信曬你捐俾你
而家攬住8000萬唔用
問你問題你唔正面回應
而家學人改定義
人道支援原來唔包生活費
到底係我地冇野搵野黎講
定係612應該要俾個答覆大家？

你要證明一定有
最前線嘅一手相唔多但係都有幾張
我都有同佢講過可以證明身分
同埋我講左我已經搵緊工
佢比嘅錢係我返工後可以比返基金
佢都係話生活費唔係範圍內

仲要樓上有人叫我去財務公司借錢
好撚野

額外開post再講好嗎？

你又唔係民陣，點解要批比你

如果我有一日要食二手飯我一定會多謝香港人
原來一個00後讀完書嘅人用所有時間黎抗爭係錯嘅
好撚野
連登真係好撚野

好煩

捐比星火咪得囉

拉

咪再分化 仲嫌呢排分化得唔夠咩

拉

其實你都幾on9
你會唔會叫奧比斯幫你醫斷手斷腳?
叫教宗念佛經?
去齋鋪叫牛扒食?

612 day1 都已經講明係醫療同法援為主
無啦叫佢地比錢你買裝買野食
你覺得有d 咩好結果

利申1蚊都冇比612

你叫嘈緊果個開啦 佢係咁推

咁又批錢租音響？

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

我諗緊點樣多謝你好

啲人jer緊個音響又唔睇人地澄清文呀

提提大家 文匯大公都係講音響 大家知咩事

拉出熱門
分化

p

真係想講，你咪撚咁怨婦啦
都話人地唔係俾你claim食飯

咪撚講咁多，你俾個途經黎，我俾2000蚊你食飯，唔使你啲資料

屌你都浪費心機

繼續屌啦 屌到勇武退場🤷🏿‍♂️

上面英文名果個00後 唔怪得之

BLOCKED 樓豬

我就係想知點樣可以唔比資料人都拎到
我信嘅一係就現場 一係就出面做嘅
例如612基金 國難

成撚日叫人小心小心
對住連登唔洗小心？

可以唔好分化？

是撚但你講乜啦
返正係香港最on9嘅就一定係前線啦

做隻港豬開開心心最撚好

垃圾分化撚

咁你自己諗方法啦
而家無條件俾2000 你，仲想點？
已經無諗你係唔係真義士

咪講咗民陣要不反對通知書就必需要音響，嗰次遊行得到既錢會全部比曬612，咁612出返呢個成本係非常合理，無理由錢就民陣出，收就612。

明未？

暴動你老母個閪咩，
識唔撚識分咩撚野係暴動呀

無分化呀 依家不嬲都係你地分化緊咋嘛
我話唔怪得之佢又話唔夠錢又無搵緊工

善用起底功能 然後BLOCK9埋樓豬

咁去左台灣啲手足又唔洗醫療又唔法援佢地係咪變左Condom啦？

*話未搵到工

咪係囉
我唔撚係要你個小小錢呀
2000$我有少少學歷點都搵到
問題係而家個個都要比資料一個唔信得過嘅先有得開飯
你點保證唔會出事先
612基金過包人道支援
食唔到飯係人道問題啦
洗唔洗學上面條友咁去食二手飯先？

批錢租音響作用係for咩先？

其實一千萬唔算多 好快用哂

而音響方面 確實要搞活動 既必然消費

雖然話冇大台 但和理非享行不嬲有音響坐陣

不如之後先清算呢d 同路人既問題啦

大局為重呀

上面有巴打講左，有tg group係唔需要俾資料

晚晚都係咁，零晨就出post屌612,之後就話唔好再分化，快啲推行動post

其實香港好多免費食堂 唔洗係到爲左啲錢割哂席咁

你教我呀
唔比資料點拎？

咁你咪問個巴打拎tg group資料囉
而家我係個group咩，小朋友

搞次大遊行其實一直都需要成本

點解大家覺得去搞遊行係free？

其實唔會

只會令原本想捐錢幫真前線既以後唔再捐612，而去捐俾會幫真前線既，就算呢刻無 都遲早有人搞

學其他巴打講 分工合作就係咁

612 收到既錢少左
其他支援前線既組織 錢多左

咁你就唔好叫我自己諗啦
錢唔係大撚曬嫁

算啦 唔好再講
我呢個post主要想帶出嘅問題係勇武嘅人多數都係讀緊書
而想改善被捕問題就係處理左哨兵嘅問題先
確保翻逃生路線
但估唔到就係會有612俾錢民陣租音響嘅事彈出黎
算啦 我搵人眾籌好過
原來呢啲post係叫做分化 小弟吸取教訓了
睇黎呢個post真係好錯

你老母暴動

不要問 只要捐

如果真係幫被補人士，咁點解會claim民陣嘅音響設備？咁等同於7.1後，藍絲同班中立撚話點解要破壞立法會有咩分別？死物緊要過人啦？

連登真係算鳩數
落場見到班真手足先下到啖氣

616當日所有捐款都強制左係俾612基金
人地出左咁多人力物力免費幫612籌錢
其中claim返租音響既費用姐
又唔係claim人工 都唔明點解可以咁多post屌
仲要籌備得咁急 得2日時間

屌你老母，幫你仲要俾你質疑
而家邊撚個發窮惡無錢食飯要612 幫唔係範疇內嘅野

俾錢你，又無話要你俾資料
叫你自己諗方法點收到錢先覺得安全都要俾你屌，on撚9

走去食2手飯算啦你
搞到我好似乞兒求你俾我幫咁

講得好呀
612根本無可能批比人買裝
但係哨兵裝的確好重要
(我覺得even比豬咀重要
因為你上幾多防裝被狗咬都一定死
唔被佢咬先最緊要)
所以你覺得係essential嘅
咪提個idea出黎等大家睇下可以點幫手
而唔係出post屌612唔肯幫呢樣

你依家你錢嘛 你又唔信tg有得攞 又要發哂爛渣要人地教埋你點攞 咁人地俾哂幫你既方法你都唔撚聽入耳咪叫你食二手飯囉 邊個叫你呢一刻無錢呀 幫你又唔撚得仲係到話番人轉頭 唉你等餓死啦

聽日先出post啦
P牌仔一日一post

btw 完啦個post好嗎？

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

俾埋link你你都唔睇下都無人幫到你
繼續針住呢點黎講只會俾人當你係分化撚

發現對家最新分化手段︰偽勇武、偽和理非

5毛係時候返去啦

搞分化係完咗運動/革命之後先清算

因為實在無分化本錢

我諗大家都要搞清楚612個基金 咩情況下會比人凍結

民陣解釋過因為要收返616個本 因為個時民陣已經無錢再搞大遊行 當然大家接唔接受就另計

政府日日mon住筆錢搵機會Freeze咗個基金的錢
好似上面有樓屌過食飯都唔批
我諗緊會唔會係批咗=支援前線行動 之後筆錢就可以被政府Freeze

因為基金係有法律責任 所以其實一開始就唔應該成立基金方式去做

唔緊要
呢個先係正確嘅態度
其實好多野都係架
自己諗到覺得係有幫助嘅咪去做
唔使假手於人架
攬炒巴都講過啦

無錢係咁架啦小朋友 你以為錢好易搵呀？ 之前唔係屌撚哂612唔幫嘛 你估人地捐錢俾佢啲錢又好易搵？屌個法律援助既唔俾錢你地食飯 岩呀 最好拎哂啲錢出黎派街坊 食飽哂你地就最岩 用哂啲錢就唔洗嘈人地點分配啲錢 等啲飯券擺哂係到擺到過期無人用就岩哂你心水啦

612係要俾答覆大家，唔透明同運用不當就係要屌
你話唔批俾細路咪答咗你生活費係要搵第二度，佢唔批俾人醫療同律師費就抵屌啦，咁樓主講緊食飯嗎，佢都講咗唔包，佢地技術做唔到同埋會俾人告，而唔係而家問一樣佢話唔做嘅嘢然後就屌佢大細超嗎。
你覺得佢應該要俾埋生活費，而你又覺得俾佢呃咗，咪叫佢回水或者下次捐去第二度更有用嘅地方

不推文呀唔該晒

你自己無手？笑撚死

分化撚

其實民陣無錢就可以自己用返自己個名去籌，我相信一樣有人捐，而唔係拎612只for人道用途嘅錢去搞遊行，而且市民捐錢嘅時候都無講明，先斬後奏

P牌點推？

由得佢餓死啦 呢啲自我中心既人

分化

民陣無錢可以之後用返自己個名籌，而唔係同捐錢嘅講明做人道用途轉個頭就拎去租音響

其實有好多民間團體有幫前線食飯，例如

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

我唔理樓主係真分化定點，都想分享上面個gp俾大家知

612 係大家眾籌俾受傷或被捕者

俾錢食飯買gear 會令到 612 被視為支持抗爭基金，凍結咗戶口就大家都冇得用 (法律巴打請指正)

同意

做完野再籌 籌唔返呢筆數點算？
要民陣自己蝕住錢幫612籌錢？
得2日時間籌備邊可能做到咁完美
而且佢都認左今次做得唔好
我就覺得無需要開十幾個post黎屌呢樣野
推返行動post仲實際

屌你老母分化撚，你係咪傻撚咗？

基金審批一定有制度嫁啦！如果個個一話發夢無錢開飯就磅水嘅話，多多都唔撚夠分啦！

幾多手足傷殘等打官司？你條撚樣仲掛撚住食飯！

612基金由第一日開始已經講明佢既範圍
你唔撚同意咪唔撚捐
就係咁簡單

利申一直捐開星火

所以我唔明d人屌612做咩
佢批錢租音響我覺得無問題，有限錢

如果批埋樓主個d個到係無限錢黎
有左先例就個個都跟住做

到最後真係要幫被捕同受傷既人
個陣就無錢了

不過612有樣做得唔好係佢無主動去搵被捕既發夢人士
應該同星火一樣主動去

呢樣抵屌但唔代表你要屌佢唔批錢買gear

我無屌佢唔批錢買gear

一講到612基金會唔會比人拉人封艇就冇人理咁

講真，無音響，有冇人知發生緊咩事

何況租音響，要運輸，安裝，搬運，完左之後，仲要拆線，還原，運走，所有野都係錢，次次係連登搵人去做好冇？

如果你咁都申請到，咁藍絲都申請到啦。

利申，有朋友食左太多催淚彈之後睇左幾千蚊醫生，拎單比612係claim到既。

我要20萬買音響

屌你不分化

而家好多人都係咁諗：點樣唔做嘢係唔會上身，而唔係諗點樣做嘢先至會唔上身

明唔明我意思

明白

香港人弱點就係極易分化，人地講過救助範圍，大家唔同意點解唔成立另一個專賣GEAR同生活費的基金？咁樣分化有咩意思？邊個有得益？

租音響for大型遊行係必需
一來可以方便叫口號
亦俾沿途既人知發生咩事
真係真心唔覺有問題

如果係樓主個類，一有先例就個個跟住去申請
只要有一單唔批就會俾人無限放大件事

btw,最近好多分化撚

so far短期目標係咁
已經有人咁做 但知名度唔高

不推

你真係生活唔到咪搵金水個d 幫你出post
大把人一堆堆飯卷比你
搵612傻的嗎

冇話要飯卷

真係前線既，晌前線陣地開句聲，點會無人幫，邊駛食二手飯咁慘慘豬

解釋左 有人post 左圖

copy from 老豆搵仔

「有關612音響之亂，我屌撚晒你哋全部人」

當你唔滿意人哋做嘅嘢，淨係識喺度屌？乜嘢都要假手於人？
仲有邊撚個戇鳩話叫攬炒團隊去取代612？
人哋都話負責對外文宣，做咩又踢個波去人哋度？

成個運動喺度講冇大台要求大家自發性
你哋班仆街就喺度迷信有個大台(權威)會幫你做晒全部野（支援方面）？

係咪唔撚識自己做啊？

好啦 有人出嚟做啦
有班仆街打手又喺度屌人哋呃錢信唔過
嫌佢哋係素人冇公信力
想點撚樣啊？

你哋班仆街到底有冇睇過612啲post
人哋都寫好晒支援嘅範圍
一個咁公開嘅機構有好多法律風險要避開
你明知有啲嘢擺唔到上枱面講嘅
知道佢哋有做咪得囉
係都要佢哋公開承認？俾證據對家捉佢？
用下個死人腦啦

仲有分工問題，我係呢個Channel一直都share唔少唔同支援範圍嘅其他Channel（住宿、飲食、裝備、醫療）
你哋冇去睇過？
乜鳩都去搵612，你當人哋社會福利署？
屌你老母你去睇醫生都識睇專科啦
有唔同需要唔識去搵相關嘅部門咩？

我都唔撚再屌啦
總結一下：

1.
咪撚再屌鳩同路人，popo都識得攬自己人,你哋唔撚識？ 「做法不完美，但可以接受」

2.
一個組織係冇可能做晒全部野
一直有唔同嘅人自發組成群組去幫助唔同需要嘅人
睇病都要出去搵啱醫生
你都唔會肚痛走去睇眼科啦

3.
唔撚滿意就自己做
嗰個範疇人哋唔包 咁你自己去開多範囉
你唔撚做 咁人哋去做就唔好質疑咁多嘢
有人肯出嚟做 有咩錯都包容下
你估真係個個都識得做呢飯？
路係人行出黎嘅，冇路嘅話就自己開一條
帶頭開路嗰個同你地一樣都係乜撚都唔識，最初嗰陣有啲行錯路你都冇資格去屌佢，因為你唔係喺最前面開路嗰個

4.
唔係乜嘢都可以擺上枱面講
有冇聽過六四黃雀行動？
好多嘢都要私底下去做
依家成個中共睇撚實晒
就係要捉痛腳
你要人哋主動提供證據俾狗拉？
有啲嘢不要問 只要信
時間會證明一切
寧願幫錯人都好過唔幫人

利申
Admin並非打手
亦與任何機構無關
只不過係退左一步去睇成個大局
大家留返D精力去屌政府好過啦

really rubbish

要整個前線基金

晏就叫人整 放心
到時唔好分散投資

大多數認知係，星火搞法律， 6129生活費問題

但而家亂咗就要撥亂反正

尼期5毛好勤力 日日唱612

係
去物資站你敢開口就一定有
上次我先拎左一大疊
食到我嘔都未用完

咁民陣當日幫手籌錢
係用自己名籌幾廿萬自己用黎幫補番616等遊行嘅租音響呢d遊行成本好
定幫612籌錢籌幾百萬
日後再claim 番少少好啲？

我相信佢呢到係做得唔好 但係屬於解釋同公關做唔好
同埋響音響之前
612基金都已經瘋狂被攻擊冇幫台灣義士
即係大家都覺得問佢點claim錢
佢都唔會有法律問題 亦唔會被濫用

捐左錢比612先 好明顯係唔夠資金

D錢去晒租音響姐

你咪出聲叫大家幫
612係專心搞打官司
你係要人幫大家一定幫到盡
你依家得佢地一個途徑去接受幫助咩？

算啦
信唔過咪唔捐囉

1億其實好少錢
音響係有必要
其實大家係咪諗住音響好似好簡單咁？插枝咪落去就得？
做過場地管理/搞活動都知，所有野都要搵人搬、安裝、拉線，運輸，仲要係搞社運，係咪每間公司肯做？

音響基金
你班垃圾反共喪屍就算夠數啦
屌鳩你就話5毛分化
連犯啲咩錯都唔撚肯承認
同藍屍一鳩樣冇撚晒基本思考能力
你班垃圾只不過係冇權嘅共產黨咋
口講民主自由打到共產黨然後自己就做共產黨

pull

去台灣既手足已經有其他組織幫緊啦 7月1之後第2日已經scott scout 同老豆揾仔出晒post
關612 咩事啊?
又係去齋鋪叫牛扒既偽命題 收皮啦

點解音響係有必要? 呢句我唔明

1億少唔少錢就因人而異

你唔肯洗錢,10億,100億都可以話好少錢

邊撚個唔撚睇post再話咩音響基金全部仆街死
講撚咗音響設備係不反對通知書既基本要求，你係撐警大遊行得幾百人梗係唔駛用咁多錢

嗰次遊行得到既捐款全部比曬612,差不多成千萬，咁612支付返呢個費用有咩問題？無理由由民陣出，你班仆街咁撚着緊嗰20萬，又話唔夠可以再籌，你唔撚宜個post籌20萬出嚟頂咗條數佢？咁滿意未

拉鳩你